有咩cheap得過做雞？就係做免費雞

一直都無唸住將自己既經歷打出黎，係直到有一日睇到某位巴打既故，令到一向都只係cd rom既我決定要開個ac將收左係我心底既回憶放返上枱。當呢個故完結，就係我真正放低佢既時候。

我，係一個好普通既女仔，普通到一直都係a0。自問其實自己唔係外表太差，係有小小baby fat但都未叫做暗瘡肥婆，但一直去到18歲都仲未有男朋友。我唸可能因為個個男仔都一識就當左我係兄弟，性格麻甩粗魯，從來唔化妝唔打扮永遠都只會係t-shirt牛仔褲，唔鐘意睇韓星但好鐘意睇波(真係踢個啲波呀)。次次啲男仔對我獻殷勤都只係因為對我身邊既朋友有興趣。每個靚女身邊都有一推綠葉，而我，就係一塊最唔起眼既綠葉。都因為咁，令我一直無自信，特別係愛情方面。

不過上天係公平既，上天都俾左一個好好既成長環境我，由中一開始就已經可以開始去外國讀書，當香港既朋友仲日日放學要去學呢樣補個樣既時候，我就係美國到摺。身邊既朋友都話你就好啦，去到美國大把靚仔鬼仔，我想講既係少年你太年輕了，係美國先唔好講因為歧視排華既問題，而所有美劇電影既靚仔係現實係唔存在，加上我對外國人無乜好感，更加唔會有所謂既淫亂生活。

基本上成個中學都係hea住過接住過，好快就上到cc，係cc會多左好多機會識到香港人，而我既第一個男朋友就係咁識。

佢係我地學校既student representatives ，都即係風頭躉。好快就同佢一齊左，而佢唔係呢個故既重點，所以我都唔詳述，我所有既第一次都俾哂佢，初戀初吻初夜，但換黎既只有無數既欺騙，渾渾噩噩咁一齊左2年，係我21歲生日既時候，再一次係佢既打駡之下，我終於忍唔住分手，我一滴眼淚都無留到，因為我知我終於解脫。

係21歲既聖誕節，我又返左香港。每次只要有1星期以上既假期，我都會坐十幾個鐘由西雅圖返香港。返到香港又可以嗲下媽咪爹哋又可以同朋友一齊玩，係外國留學呢段日子基本上都係留係香港居多。而以前每次返香港都好平凡，係唯獨是今次，改變左我。

Gay post

呢年既聖誕唔知係咪因為我啱啱失戀，所以好似特別凍同冷清咁。有一日，我又瞓到3點先醒，一瞓醒就見到我班朋友send比我既whatsapp「喂macy今晚nana條仔係佢屋企搞party呀 你唔好咁摺啦到時大把仔俾你溝亅 我都未覆得切既時候，電話已經響起。

debbie: 大小姐你唔係又瞓到宜家呀？
我: 我好眼訓呀琴晚又睇劇睇通頂
debbie: 我唔理呀你快啲換衫着靚啲，今晚8點一齊去nana條仔到食飯直落pek

我都未黎得切反應debbie已經收左線，本身都想係屋企攤屍一日就算，但係又唔好意思say no，加上屋企人去哂旅行，我係屋企又無飯食，所以我都決定要落床準備一下。而所謂既準備就係去沖涼屙屎食個杯麵睇下youtube。着靚啲？咪又係hoddies加leggings。

八點3左右我已經到左目的地，康樂園。Nana男朋友都係外國讀書，不過就係英國唔係美國，好似係外國讀書既人都住係康樂園咁。去到Nana男朋友屋企，開頭都係普通social下，而debbie已經好快同人混熟，只係我呢啲毒撚好似同成個氣氛格格不入咁。

突然間，有一個人拍我隻手。

「喂，你做咩係到發呆呀」
呢句係佢同我講既第一句。個時我心唸，關你咩事，但基於禮貌上我都係應左佢一句 無呀好悶咁

就係呢句說話成就左接下來既故事，有時我係到唸，如果我當時無應佢，我係咪會開心好多呢？

基本上個一晚既事我都無印象，唯獨是係佢，成為左我到今時今日都抹唔走既記憶。個一晚我地交換左ig同whatsapp，返到屋企大家都傾天光，傾到唔捨得瞓，傾咩我真係唔記得，係因為傾得太多太多。

基本上我地都只係好似筆友咁只係文字上既交流，而我都好八卦咁scan左佢ig一次，佢成個ig都係d好靚既風景相，原來佢係一個part time 攝影師。可能我好細個就已經學跳舞彈琴，所以對啲有文藝既男仔好有興趣，愈望佢ig嘴角愈向上揚。

第2次見面已經係另一個朋友既party。唔知係咪係外國讀書既人返到香港放假都一定要搞返幾個party先滿意，係12月28號10度既情況下竟然會有一個pool side party既出現，其實都係不外乎飲酒食煙圍威喂。個一晚我同佢坐左係池邊一邊飲酒一邊吹水，飲飲下佢話要去拎煙食。等佢拎完煙返黎既時候，佢手上多左件外套，佢幫我著住，講左句 傻妹 凍到震哂又唔話我知。之後佢坐返低既時候，好自然就拖住我隻手。

個一刻我成個腦都一片空白，唔知點反應好既時候，佢已經錫左落黎。